女權撚：如果林鄭唔係女人，你地仲會唔會蝦佢？

女權撚快啲出來講兩句

唔係佢就死咗了

冇所謂 女人就屌到佢個閪窿盡頭
男人就屌到佢十二指腸盡頭

黑色分化警告信號現正生效

你話係就係呀？邊撚個講呀？
咪撚分化啦
玩單機啦你

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！